換手機,求推介

而家用緊部手機已經進化到自動開機熄機十幾次先用到
平時都係用黎打機多,想問下有咩機推介

Iphone7

i7

除左IPhone仲有無其他

Iphone7+
Budget都唔講叫人點仲紹

唔好意思,唔記得講Budget
$5000左右

iphone6s

唔太介意牌子就 one plus 3t 128gb $3788官網買
利申 一出就買無投訴 平時打白貓 cc pokemon go

有 5000蚊 買Apple 啦

I5夠玩啦

s8

7+